其實矮仔都幾可憐

啱啱去遵理上堂
見到有條友中六既，但連一米四都無
仲矮過啲小學生
條條女都高佢成個頭
其實都幾慘

push

唔好恥笑自己啦, 你連自己都睇唔起好咩

次次排長隊都數到前面有幾人

而家連小學生都有米六米七

183 我都重覺得自己好矮

由個心度覺得好慘

再有錢都買唔到身高

買到女

矮仔藍

果D唔係女，係雞